對家新玩法 睇唔睇得透

From 藍絲親友group
佢地要咁做 唯有支持啦

Monpost 小粉红同蓝丝听住, 这个政府对我哋没有任何自由民主和人权 林郑月娥系暴徒慨卧底 撤回什么反送中条例 香港比这个暴徒政府玩死

依家废青暴徒曱甴大捻晒 香港已死 我们同志应该返去我们的祖国, 尤其是大湾区。 香港废青应该全部去晒新疆集中营 应该好似天安门广场8964咁样镇压 应该好似新疆人被器官捐赠咁样 先叫做自由

唯一方法打到这个政府就是罢工罢学罢投票, 最好我哋集体自杀, 定呢个暴徒政府后悔

[Member]真係有傻藍絲會信你個poster[/member]